[認真]點解英超啲人今年跑得咁快

早兩年英超sane都係跑35km/h

德甲嘅數據都係大約35km/h

23.49mph=37.80km/h
但呢個網數據都係咁，姐係Foden都完爆德甲最快？

食左禁藥

係

牙叔

Fred

中左肺炎

你暗串曼聯？有3個上榜喎🤔

mant utd 同 man utd有咩分別

為咗避患有武肺嘅對家球員，畀佢接近到就要停賽隔離14日

原來冇利狗
咁唔係禁藥了

快到

同 MANURE 有咩分別?

腳咁短都咁快

利記食左都唔快

4隻腳 快d

下下大腳，跑程短、均速咪高囉
德國全方位踼法，慢跑多左咪拉慢囉

walker定sane快真係一個問號

曼城都下下大腳

walker 30碎都咁快認真勁

因為佢地睇野越來越慢

明明叫Walker
都唔知點解佢要跑
仲要跑咁快

Walker叔重快過rugby佬

walker10年前都係fifa top10速

咁又點

最恐怖係大牛龜蘇恩祖排咁前 坦克咁撚樣跑咁快